換特首只需四萬素人新血，三個月截止！

立法會可能趕唔切，但選特首就可能徥。

推

借po

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

>作者自我簡介：不怕攬炒但不急於攬炒的香港人

無眼睇

之前少人登記，其實主要係好多人唔知玩法係點，有個完整教學可以鼓勵更多人參與。